無敵神驅：話我轉軚支持泛民者(Barry Ma)，都是卑劣鼠輩！

原來尋晚啤梨批評無敵神驅轉軚，搞到神驅反擊

神驅嗰啲唔係叫做支持泛民。神驅個D叫尊重民意。

而家個個都求初選下，咪大大方方選一次囉

如果到最後D人繼續含淚投票，你哋都要尊重，呢個先係民主。

到時就唔係再繼續屌泛民就可以解決到嘅問題，

係連你哋自己都要作出反省，反省下點解啲人唔投你哋票，而唔係繼續屌票。

你可以話神驅天真地相信初選係真初選，但佢唔係轉軚。

泛民同大陸人有乜分別
口說不 身體卻很誠實

無敵神驅：再狂屌泛民已經無意思，適當時候係需要向民意妥協！

丫佢之前支持廢老基參選果陣唔係咁講

送中事件開始之後我都唔明點解佢有面開台

所以咪刪哂D FB POST,連youtube channel都刪埋開個個新黎洗底

廢老基俾泛民使橫手逼退係一件事，當時嘅佢仲企係反對泛民嘅立場出發。

但係今日已經唔同，佢係為大局。
就算泛民大台初選機制做得唔好，就係另一件事，將來再可以就住呢件事批評佢哋。

佢今日只不過係企係民意立場支持搞初選。

而家係一個民意嘅選擇，大家都要互相尊重

你鍾意泛民就投比泛民，鍾意含淚嘅含淚，鍾意本土素人嘅投本土素人。 佢係企係嘅立場，即係支持民主。而已經唔係以前純粹反泛民心態。

賤種先知講咩都岩，係既係既

又真係從一而終尊重民意既

大灣驅收皮啦 政治變色龍

撐泛民 仲要幾多 + ?

訓左無睇, 泛民人仕屌白頭佬, 咁屌左教協葉建源未?

支持民主? 笑撚死

以仇思達既為人性格同往績,佢會"天真地相信初選係真初選"
"廢老基俾泛民使橫手逼退係一件事"
"就算泛民大台初選機制做得唔好，就係另一件事，將來再可以就住呢件事批評佢哋。"

你用黎護航D POINT好撚野

你解釋番17年佢屌熱狗果時話自己要收錢就唔做

點解到而家又乞錢開台先啦

佢delete哂架啦

痴撚線

之前有人話泛民熱狗一齊原諒只要大家重新做得好可以大團結一齊對付共匪

結果畀仇思達diu講嗰班友係熱狗想幫熱狗洗白

我唔明點熱狗就係鬼

黃洋達呃飲呃食鄭錦滿因為個人疏忽搞到冇咗十幾萬加上鄭松泰話選民係傻仔呢啲嘢我覺得好仆街

你喺佢喺呢幾年無論探監

心意卡禮品包界在囚手足

甚至乎鄭松泰條粉腸喺議會投票紀錄係做得好呀

佢頭啱票嘅機率高過大部分泛民主派

所以我覺得假如要我原諒泛民冇問題但係我都會原諒埋熱狗

如果嗰啲人話一定唔可以原諒熱狗咁我會示泛民為比熱狗更仆街

仇狗唔咬熱狗，咁仲有咩存在價值

依條撚樣唔係撐送中咩, 仲有人睇?

咁都可以話唔係轉軚

以前講啲嘢幾啱聽

而家佢講嘅嘢根本上同佢當年批評嘅 深黃傻分冇分別

不過客觀講句我認為壽司達呢個台係絕對有佢存在嘅意義同價值就係要吸納淺藍嘅觀眾收聽

坦白講壽司達嗰啲節目絕對唔係畀本土派或者獨立派民族黨嗰啲人聽

佢個target係應該畀淺藍嗰啲仆街聽聽完之後投靠我哋呢一邊

所以我覺得壽司但佢繼續搞節目都係好事雖然屌本土派但係至少吸納到唔少中年人廢老聽

好似仲好多人聽緊, 包括bob叔老婆

大把益友撐

點解唔直接向14億
而系要向7百萬妥協

香港人 的 「熱狗困境」

好多40-60歲聽佢

新劉細良

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

香港而家唔係要輿論。 係要武力。 網上評論員互相嗌交 當食花生可以。 佢哋講贏講輸香港都唔會有半步前進。

全部係革命抗爭都無角色，只係講故佬。

事實上而家形勢下，的確係得返35+可行
限聚令下遊行示威都即拉
罷工罷課又搞唔起
除左35+同國際戰線，仲有咩可以做？

點樣用武力法，不如講下
重演一次黎明行動？

講撚完咪又係 答咁叻你唔做。 同你講都多鳩餘。

DQ幫美國加分！

答唔出，仲自爆係口水佬

答就 咁叻你唔做 唔答就你答唔出。 東方不敗。

搞事就行開啦。 我討論重點係youtuber kol 根本無能力影響抗爭呀。

你有期望過佢地影響抗爭咩？
得把口既Youtuber從來都只係類似文宣同引導輿論
只有身體力行既人先能夠影響抗爭
你講到「要武力」咁架勢，但你咪又係得把口，仲廢過果啲所謂Youtuber

我上論壇講野要唔要俾埋底褲你睇。 傻仔。
我做過乜要唔要同你交代呀。
你乜水呀。 我屌人無撚用。要唔要自己好撚有用呀。 我又唔係屌你。 你護主拓柒咩。

講真 barryma就收收皮先啦
只係條賣ea mask揾水魚嘅垃圾

bob 叔自己都有聽啦
佢本身睇埋細良添
客源唔同真係客源唔同

冇人叫你去買咁on9,你睇下佢點屌觀眾
佢係移民同Bno續簽發達
ea mask係佢收入佔好少

細良=神駒
所以神駒都係連登契爺

我就梗係唔撚會買
為咗cap水垃圾都講到有神效 咁你知佢係咩人啦

細良左膠極都冇叫人支持送中同大灣區呀

35+可行

如果泛民唔企出嚟公開反對國安法，選佢哋入去冇意思，反而向西方國家出一個訊息，你班港燦其實係支持國安法。
泛民唔割李柱鉻果班支持本地立法嘅傻鳩，好難再選落去，唔好同我講DQ 乜柒乜柒，如果中國DQ所有民主派參選人而西方社會係冇任何反應同制裁，我哋仲有乜可以做？

自認無撚用

咁你有咩大計？

又係錦鯉有咩高見
我答你飲岩漿醫唔到cancer
你自己都識講國際線

樓豬你有冇諗過你口中嘅民意俾燒山劉細良大灣駒帶緊去泛民嗰邊
舊年6月先開始聽嘅人永遠唔會知道同研究販民以前D衰野
一黎班大台kol唔會講
二黎普通人唔會特登去搵販民以前D衰野
三黎講販民壞話會第一時間俾人話你係熱狗五毛分化撚
大灣駒返販民再帶風向叫人撐販民
儲落一大班廢老深黃傻粉做獈友
fb同youtube開個公投有9x%人支持進攻功能組別就話係主流民意
咁同支聯辦搵班建制派會面聽意見然後話全世界都支持國安法有咩分別？
樓豬知唔知大灣駒以前叫「尊重民意」做「追逐群眾尾巴」？

本土派搞唔起係因為本土派冇統一大台可以同販民大台抗衡之餘仲要俾販民大台有形無形咁打壓同收編e.g.中箭
就算你初選唔投民主黨公民黨佢地都有自己基本盤一樣都會贏
所以先會有人唔參加初選/初選輸左都會照選

國際線同35+有咩衝突？

冇衝突啊,但唔可行

脫益者

即係而家應該乜都唔做，只打國際線？